如果比你做到商經局局長，你地會做d乜救下香港人

邱騰華搞live話傾經濟...

其實除左五大訴求，仲有咩好傾...
其實香港經濟係冇問題，問題係政府高壓統治搞到d人冇mood去洗錢，賺到都儲黎移民/送走d仔女。其實走唔到既我地，如果比你做到商經局局長，假設特首係死都唔理其他四大訴求，咁你地會做d乜救下香港人，減下民憤？

我就話不如分左一萬億佢眾酬去買個島國立國...

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

黃色經濟圈

搞公司或REIT養同路人，賺藍屍錢

每人派錢15000
免水電煤1年
男既免埋叫雞錢
女既每個月任揀手袋一個

答問題又係答D官腔 錢又係流曬去支那集團 支那人 關你鬼事咩

問佢幾時死全家好過啦

咁屋企咪好多手袋 >_<...
男既免埋叫雞錢 << 入口邊個國家？ 黃色經濟圈

我唔係話有咩問佢
係話如果比你做的話會做D乜

盡快用哂庫房d錢
唔洗上貢俾人

十八區攪小販區

辭職死諫

辭職，走入美國領事館爆大獲。

疑好似真係有得搞喎
區議會又已經搞掂，實唔會反對啦